[突發] 發夢見到香港好多塌樹

一齊報警 叫班狗去處理 味比佢地係狗屋咁舒服

塌樹係消防處理

要狗圍住同望架
最少棚架招牌呢d係